唯心定唯物？

唯心
唯物

古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名。

咪阻住啦diu

你依家想做返個好人？

5gwhat7usay

請準我說聲，真的愛您。

想嗰
Gay

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

假如世界唯物 何解有些人懂得欣賞事物的美 有些則不懂?
境隨心轉 相由心生 所謂世界 也只不過大腦產生的影像
人一死 只剩一片虛無
🚬

想嘔
Gay

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你變左，你以前唔係咁。

禾以前係典

量子科學實驗 一早 實驗證明左係「唯心」。
有興趣可了解下「雙鏠實驗」「光既波粒二象性」。如果理解到呢啲實驗 就知係「唯心」

所以世界唔存在？

屌你咪鳩噏啦

我唯物

共產主義就係建基於唯物主義

人類嘅本質係對立

唯心，I am an existentialisst and s constructivist

現象學家會表示why not both
世界唔係「唯」物/心，而係兩者皆有
物件同「我」呢個心靈都存在
物件展示自己比我，令我感知得到佢既某啲特質，而我既preconceptions同時塑造出「佢」以咩形式存在喺我既世界之中

如果你再有興趣 可以查埋「is the moon there when nobody looks 」呢句野既量子力學實驗。呢啲嘢一早已經有 不過冇乜普通人知

唯識

科學仲未完全解釋到意識、感情